Batman條垃圾根本唔應該出現係正義聯盟套戲到

屌你老味 成集比人屌打 人地打緊boss 佢仲比隻兵仔屌打緊 係到拎支野射黎射去 射撚到無子彈添，最on9既係自己發明果啲坦克車 一野就可以比人打爆 根本就無撚用

btw套野不如叫做 超人強勢回歸 一個都打撚曬

真正既batman可以一個打曬成個dc宇宙
好似係

我覺得鋼骨呢隻黑鬼都唔應該出現於正義聯盟入面

佢起碼都係一隻盡責嘅it狗呀

佢雖然唔打得，不過佢係領導者黎